【股市末日】支那正式宣佈唔撚買美國農作物

China confirmed reports that it was pulling out of U.S. agriculture as a weapon in the ongoing trade war.

China confirmed reports that it was pulling out of U.S. agriculture as a weapon in the ongoing trade war.
A spokesperson for the Chinese Ministry of Commerce said Chinese companies have stopped purchasing U.S. agricultural products in response to President Trump's new 10% tariffs on $300 billion of Chinese goods.
"This is a serious violation of the meeting between the heads of state of China and the United States," the Minister of Commerce said in a statement that was translated via Google.

The department also said it would "not rule out" tariffs on newly purchased agricultural goods after August 3.
China is one of the largest buyer of U.S. agriculture. Bloomberg News reported that Beijing may stop importing them completely in response to new tariffs by the United States. According to reports by Chinese State media, it would also consider slapping tariffs on U.S. agricultural products that it already bought.

侵真係唔知共產黨靠偷呃拐騙起家，反口當食生菜架啦。

佢㸃㑹唔知

全世界都知佢唔會同美國買，但係會同邊度買呢？

唔緊要啦你都要照比關稅
定係比完關稅無錢買

why cant we have both

反枱

好朋友

其他國家會買美國農產品，再高價賣比中國

非洲豬瘟 is coming to the town

俄佬
俄佬成日送大禮比中國

今朝滬深港所有指數將改為習大大親自輸入只升不跌

所有以買入價沽貨嘅交易會自動被拒絕

經巴西買美國貨

巴西或成最大贏家

本身都唔會買㗎啦

而家擺到明就係侵侵 show 俾全世界人睇
中國真係唔撚守規矩

那有錢

支那絕食抗議？

咁支那牲口食咩？

支那既信用已經玩完，無人再信佢簽既野

哇反枱了

你知道太多了

農產品價格應該會急升，劏支那一筆先